根本成個KPOP界嚟講,而家最正既女人就係Twice Sana!

佢每個動作都係咁令男人有幻想,
完美既身型同膚色仲有表情都引人入性(唔洗問絶對係色情既)
佢今次剩係用對大脾已經令我睇到唔記得呼吸...
好想每日都見到Sana呢啲咁正既女人呀!

On 9, Sana成隻大陸雞咁

dance the night way 果段有PART舞背向舞台...Sana妹不斷擺動對大脾...屁股仔對下啲係咁浪吓浪吓...睇到我好想同佢大戰到table dead都抵呀!

最撚柒既男人就係邊伯賢

高質留言，邊伯賢Exo最垃圾，連山頂哥都不知

得奬就是爽

呢個柒頭扮豬食老虎,呃蝦條

樓豬未瞓醒？

Exo最撚柒就係佢

但我地可唔可以講返Sana..啲男團仆街死清光都唔關我事啦...

我同SANA幾熟

做愛應該幾勁

好想晚晚搞到SANA好似跳完兩隻舞索晒氣果個又冧又Cute既樣! ＿

以佢既運動量...男人應該一晚俾佢吸乾...

時間停止器

世 上 只 有 生 娜 好...
好 想 抱 佢 入 關 島...
立 即 上 床 唔 洗 澡...
直 至 吸 乾 我 細 佬...

當jennie死？

講得好

已經俾KAI某污辱左了... (應該係)

人地守身如玉😒😒😒

就算無失身...

但對奶都俾人奶均晒啦...

好重雞味
性感得黎係cheap

收聲啦傻鳩

唔覺得係好低賤既性感？

想我e家就同你開年?

你好好打？

同隊nayeon仲正

放埋呢段我至愛既SANA片...貼身花裙展現佢脹卜卜既心口仔...佢條腰FIT到漏油...加上條裙長度岩岩好到屁股仔...
係男人都好想幫佢拉上少少就

巴打識野

其實係

驗眼啦
一定係Nancy❤

支持

認同

不能同意樓主更多

好認同

大把大把車落去

Nancy 一收個屁股仔...根本同無牙虎無分別...
仲有論把聲底...都係SANA令人有衝動多啲...

講淫第一位一定係泫雅，雖然已經係老雞